蘋果日報被華潤旗下VanGO封殺

【封殺蘋果】 華潤旗下VanGO便利店停售《蘋果》

VanGO便利店今天突不售賣《蘋果日報》，受影響報章約1000份，《蘋果》發行部會將報紙送往其他銷售點，受影響讀者請到其他銷售點或報攤購買。

會買蘋果既人本身就唔會係vango呢d中資買

1000份
當無成本 蘋果唔收你錢 賺盡都係10000
本身買呢1000份既淺黃人如果抵制vngo 損失止唔止10000?

即係黎緊會人跟啦

依間野一區都唔知有冇一間

最驚係ok, 7-11 跟機

7仔 OK

諗多左，就腳就會買

呢間垃圾

真係咁絕全部便利店都唔賣的話咪俾哂黃店賣囉

唔講都唔記得有呢間垃圾
真係一次都無幫襯過

冇係呢間買過嘢

vango申請被封殺

人民日報點完名咁快行動

未必個個咁清楚VanGO咩背景,尤其係老一輩
所以要俾多d人知

大家都知就最好
只係驚有人唔知
宣傳多d

呢啲真係要罷買

極速準備

又有認証

屋企樓下有間唔洗2年汁左

好多年未聽過喼間野個名

小心 7仔 ok跟隊

都唔知有幾多年無去過華潤買嘢

我一直以為佢叫Vingo

agree

A

叫黃店例如阿布泰賣有無得諗

唔講都唔知佢中資
係都要衝出黎認證

有蘋果賣=黃店
仲方便過米豬蓮

Vango u購 全部係支企

點blacklist Vango（利申未去過）

大膽 咁樣睇小港豬

到時邊間有蘋果賣就係黃店 睇吓會唔會個個爭住賣

Circle K

其實好多都唔理你係中資定外資

總之就腳就去幫襯你

但你係要做到咁樣衰

唔抵制你同食屎有咩分別

Ok 7仔咪又係藍，就算細報攤應該都係藍居多，想有效率支持課多幾個學生plan好過，起碼蘋果真係袋哂先

Vango執淨幾多間

呢間垃圾將自己睇得咁重

冇幫襯呢間共店好撚耐

依間垃圾 大家認撚住佢

無知都仲好意思大字講出嚟。。。

咩便利店黎架
識架咩

你指邊個係對家呢？OK? 7-11?...佢地全部係我地對家就真，好快所有便利店都唔會賣蘋果。

講真啲黃嘅公園阿伯都隨時唔知㗎

same

邊個封殺邊個都係好難講

直頭黃店自己覺得鋪頭許可就搵蘋果做銷售點啦

WHO?

關無知咩事？同埋關你閪事？

豪華戲院對面個間都執柒左

垃圾嚟，一齊杯

直接罷買所有唔賣蘋果既便利店

仲有city super

行過入去大大聲講:唔該一份蘋果

無幫襯過

入過一次，啲野貴過7仔
頭也不回

對上一次去應該係四五年前
依家都唔知邊度搵到呢間嘢

無幫襯過vango

推

完全冇幫襯過呢間垃圾

《彭博》報道，華潤資本牽頭的財團落實收購連鎖超市 City Super 六成半權益。據《立場新聞》獲得的 City Super 集團內部電郵亦顯示，華潤資本及 Asia Food Growth Fund 將注資 City Super。

據 City Super 集團的內部電郵披露，華潤牽頭的財團將協助 City Super 擴充，包括把高級食品生活專門店推廣至大中華地區，而 City Super 亦會同華潤旗下公司，包括華潤萬家、超市 U Select 及 Ole' 等加強合作。集團總裁鄔嘉華在電郵中表示，原有管理團隊會繼續留任，而原大股東日資三黃集團（Fenix Group）創辦人荻野正明（Masaaki Ogino）及行政總裁姜炳蘇則留任董事會。

有關交易需得中國監管當局批准，預計今年第四季完成。

《彭博》早前報道，交易作價相當於 City Super 價值 3 億美元，折合逾 23 億港元。

味聽過呢間野....SO SAD

一間vango，一間u購都係見到門面都唔會想入去嘅鋪頭
又柒又有浸味

調返轉冇蘋果賣=唔正常鋪頭
都係唔好幫襯

多咗成千份，大家幫手去買日日睇蘋果！共黨遠離我

又提大家要買蘋果

唔好玩，知唔知派貨幾點，邊個起身

咪戇鳩啦
一年後好難講
但之前去某啲七十一
可以買到習近平 權鬥 軍中大老虎 中共秘聞
之類嘅書
同紅店vango 比較
七十一好得多

封殺返佢

OK利豐
7仔怡和
根本所有便利店都要杯葛

利申：十幾年冇幫襯過香港嘅便利店

大家可以改名叫華潤
已經同人講海港城ifc貪square得返間華潤
去嚟把撚

寧願去荃灣，起碼仲叫做有得揀

普通藍店都唔會敢做呢d野
佢地唔係中資
冇咁多呢d閒錢同你燒
陣間變第個美心就fat fat

華潤一年賺幾百億 你估會唔會怕你抵制佢間垃圾VanGO 最緊要政治正確

我做過。好低人工。

7仔 OK 成行成市
點會去呢間野

乜仲有VanGO架?
蘋果大賣都唔賣，又要搬石頭啦

city super, u 購都係

灣仔/金鐘手足應該知一個黃報攤，多啲幫襯

如果全部便利店都冇得買我咪買報攤個啲
共產黨 你係阻止唔到我地買蘋果架

對

紅店

大家唔好笑得咁開心話未聽過VanGO

U購
Pacific Coffee
City'super

都係華潤
香港越來越多品牌變中資

me2

間野少到想抵制都抵制唔到

Vango得返30-40間 蘋果算係書報類最好賣嘅 你唔賣咪自己笨

唔蒲頭可能好多人唔知佢係藍

完全冇幫襯過

正常人都唔會去呢間到買野
除非山卡啦地方冇得揀

笑咗
大撚把人喺ok同7仔買
定係港資藍店唔計

鬼唔知咩on9
講緊佢賣得1000份都算抵制呀
你話怕會引發漣漪效應有其他資本跟隨好過啦

Vango 分店有幾多

有時經過都會買支野飲
原來又係紅底
咁又慳返十零蚊

同每日一篇一樣提醒我地唔好幫襯中資
用心良苦

原來vango係中資
唔撚會係呢度買野

有錢唔賺咁戇鳩鞏以怪邊個
永遠唔幫Vengo買野

排隊

支媒出聲，衝出黎奶

奶共怡和好快跟

呢啲中資，執行政治任務重要過揾錢

跟機就比多啲報紙檔賣
問題係，唔係度度有報紙檔

長沙灣地鐵站好似2間都 Vango
CLS

大家盡量幫襯報紙攤，報紙攤首選。

Vango
華潤
U 購
Pacific Coffee
City Super

罷買！

原來呢間野仲生存緊

下咁都唔無知？
你大大隻字打出嚟咪關人事囉

中共係度試緊美國低線
又係玩果種去到邊度美國會有反應佢就停一停
美國又無聲佢又用國安法加大
除左底線MODE同時又係慢慢加大到強行令人接受
呢個就係中共可以咁撚癲既地方
只要唔係打仗或引發軍事衝突 呢D方針絕對係時間愈長中共愈有利

學鄉黑手法
梗係排隊每人大聲問一次有無蘋果日報買
前面話無，後面都要繼續問
有人龍無幫襯

一向知係華X 野, 所以從來唔幫襯

如果 7仔 /OK 唔賣蘋果，肯定俾人杯到仆街，經濟成本太高，我估7仔/Ok 唔會咁做

大家多d幫襯 我成日都去唱散紙

on9有錢都唔賺

幫襯小店

睇幵邊個封殺邊個，

華潤Byebye ，雖然一直無去

你咪封殺囉 反正都唔會幫襯呢間垃圾
就算去入油 見到呢間野都唔會再入去

Vango本身無生意

印象中得大學入面見過

Vango靠慳糧先維持到 你地見vango有一段時間 3-4個鐘都係員工自己一個人

香港人一向唔幫襯,唔係中共照顧呢間嘢一早收檔呀

s

7-11 個franchise license 有冇買斷先？
美國有冇得收返個brand?

7仔個BRAND賣左比日本仔好耐

あ

q

華潤同英國tesco合作
send畀tesco知?

馬上去van go揀貨，「唔知點解」揀完之後好多貨爛咗，我真係唔知點解架……

正解

gchi

Tesco 賣咗佢嗰20% 了？

如果美國佬搞尻華潤就好笑

最搵錢果樣唔賣

推俾多d人知

send去企業多數無用，英國都好多斷送大英嘅HSBC，
send俾英國國會議員注意強國經濟入侵仲有用。

佢仲有Pacific coffee 五豐行

中資不意外

咁不如封殺埋英美貨最好只賣國貨

想罷vgo都唔得，不嬲無幫襯

push

唔講都唔知Vango係乜，
以為GOGoVan啲兄弟姊妹

邊度有分店？口岸？

好少鋪

7仔，特許經營黎，如果你話再對上係藍咁無咩好講，不過就7仔黎講根本好難分黃藍。因為有錢就可以做7仔

香港人好少幫襯VanGo, 應該影響不大